[
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-04 15:00:00",
        "location": {
            "id": "6a68a445-a017-43e1-8297-38e23be5e2a7",
            "name": "Szpital Powiatowy",
            "addressText": "Ko\u015bciuszki 201, W\u0119gr\u00f3w",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-06 11:15:00",
        "location": {
            "id": "ccf7458b-2f2f-4467-b50b-6f9e9aea73c2",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Dom Kultury \u201eIdalin\"",
            "addressText": "Bluszczowa 4/8, Radom",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-06 14:30:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-07 12:50:00",
        "location": {
            "id": "7f05c713-e33a-4deb-84db-e1ad0ffb4f40",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Centrum Kultury i Sztuki",
            "addressText": "Piastowska  39, Sierpc",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-10 12:45:00",
        "location": {
            "id": "f3b8d4d2-7216-45e2-9284-8ec93a19d01a",
            "name": "STADION NARODOWY - SZPITAL TYMCZASOWY MSWIA \u2013 Wej\u015bcie do punktu szczepie\u0144 brama nr 5, wjazd na parking brama nr 6",
            "addressText": "Ksi\u0119cia J\u00f3zefa Poniatowskiego 1, M. St. Warszawa",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-11 12:40:00",
        "location": {
            "id": "952d1f89-f7bb-42eb-a0e1-f246f830c7fb",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Punkt szczepie\u0144 masowych MOSiR Sochaczew",
            "addressText": "Olimpijska 3, Sochaczew",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-11 13:25:00",
        "location": {
            "id": "952d1f89-f7bb-42eb-a0e1-f246f830c7fb",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Punkt szczepie\u0144 masowych MOSiR Sochaczew",
            "addressText": "Olimpijska 3, Sochaczew",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 06:43:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 11:15:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 11:23:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 11:55:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 12:45:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 12:50:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 12:55:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:00:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:10:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:30:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:32:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:35:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:35:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:37:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:40:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:40:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:42:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:45:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:45:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:47:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:50:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:52:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:55:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:55:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 13:57:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:00:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:05:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:10:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:15:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:17:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:20:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:20:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:22:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:25:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:25:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:27:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:30:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:32:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:35:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:35:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:37:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:40:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:45:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:50:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:50:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:52:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:55:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 14:55:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:07:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:10:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:12:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:15:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:17:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:20:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:22:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:25:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:25:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:27:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:32:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:40:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:42:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:45:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:47:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:50:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:50:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:52:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:55:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 15:57:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:05:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:07:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:12:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:15:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:15:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:17:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:20:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:20:00",
        "location": {
            "id": "5c326498-7df1-4854-afcb-f910440cd7e4",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Hala Sportowa przy Publicznej Szkole Podstawowej Nr 3 z Oddzia\u0142ami Integracyjnymi im. T. Ko\u015bciuszki",
            "addressText": "ALEJA TYSI\u0104CLECIA 14, PU\u0141TUSK",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.astra_zeneca",
        "date": "2021-05-12 16:22:00",
        "location": {
            "id": "964cc1fe-581b-4d3f-9609-30d99a0c2790",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Gmina Piaseczno",
            "addressText": "plac Pi\u0142sudskiego 1, Piaseczno",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    },
    {
        "vaccine": "cov19.pfizer",
        "date": "2021-05-20 11:40:00",
        "location": {
            "id": "afca6f04-5378-4339-867f-4bbd461c4673",
            "name": "Punkt Szczepie\u0144 Powszechnych - Miejskie Centrum Kultury, Sportu i Rekreacji w Raci\u0105\u017cu",
            "addressText": "Parkowa 14, Raci\u0105\u017c",
            "mobility": "STATIONARY"
        }
    }
]